煙花廣告明未？

提自己友走資

上次sars,23條，71
今次？反送中，緊急法

😱

屌
唔講都唔記得

傷

?

推

擒

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

達哥把聲

蘋果電影呀

真我的風采點解

無解

前路就算似障礙賽 歷盡艱辛總把頭抬
背起笑聲收起我感慨 活出真我的風采
浮沉聚散變化又再 但是總可捲土重來
那管世間給冰雪掩蓋 孤身繼續再找愛

歌詞好似係對香港人講咁

剎那風波翻過 一轉眼從前便已難復再
狂潮又去又來未能避開
潮流下我獨行 祇知我仍然是我存在 仍然用信換情用誠換愛

香港人加油

安已不

唔提都醒唔起

推，之前笑鳩人的人出黎面對

我信

屌 唔講都醒唔起

又post 一下先~

係肺炎啊